如無意外，班狗清唔到機場，就會出鄉黑紅，大家要諗定對策!

依家要組織定，唔好煮到埋黎先食。

好呀，無差別打遊客，睇吓到時點

我覺得唔會，有可能會暗角執一獲勁或者傳有乜乜柒柒物品係機場嚇大家
或者黑警扮示威者策劃一次真既恐襲。
黑警連扮示威者都做得出，扮埋恐怖份子，我都信。

咪痴線啦
搞場恐襲出黎佢唔撚仆街咩
我驚佢衰過出解放軍

我驚佢埋伏市區多d

最最緊要大家保持冷靜扮傻扮旅客
啲警犬點了你都唔可以俾人了郁

更加唔好著黑tee 出返市區 班老黑根本分唔到

我就唔信
唔好製造白色恐怖

唔係要大家驚，而係想大家有準備，到時亂起上黎先諗就太遲。
有準備總好過乜準備都無
希望你明白。

屌出黎打人姐係真係機場恐怖攻擊wo，秒速攬炒

依家班狗官都唔撚理架啦
根本想玉石俱焚既係呢班官
8964過左咁多年，當年D人夠好嬲好驚
去到依家，D大陸閪口吻咪又係：維穩大於一切
我唔希望見到既係班狗過左三五七年就洗到底
認真要每年都要訂一個日子係紀念警黑勾結
一定一定要世世代代記錄低佢地呢段咁撚那渣手段既日子!!!

叫黑社會出動仲衰撚過出解放軍
國際恐襲事件

無分別，搞到其他國家出黑旅警告比香港，佢自己玩撚完

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

又諗到，會唔會班狗又係拖字計，拖撚到大家車錢都成負擔?